環保撚係環保既就好心去搞鳩超市/大型連鎖啦

特別係爭x呀魚x呀
用膠我都算

每日掉幾多食物，但又唔肯免費派俾人

爭X啲膠袋聲稱生物可降解 唔搞得

但係都係冇人知佢d廚餘掉去邊

千祈唔好 要環保佢哋自己唔好用咪算，膠袋稅收收埋埋啲錢又係乜都無做成，又用多咗膠，啲錢就由小市民身上搶走